〈急放〉放2張迪士尼門票O:-)

有效日期至: 03/20/17
Telegram: @sisdasneeze

幾銀？

$430

2張?

兩張定一張

點保證係未用過…？

$430@1

你邊日去，我同你一齊入？
真係未用過

$430@1張

窮jj賣物幫補生計

係咪假膠post
急放仲要430

扮咩丫，d quota咁快到期

原價$589
Ching手下留情

唔係quota黎 自己都唔捨得去 賣飛幫補生計

職員仔賣飛

我都想係職員

輕輕一推

430兩張都要諗啦

係免費飛定係門卷可以加錢做MA ？
免費飛就收皮啦職員仔

$430一張

有無staff幫到手r折 14號要4張